Reddit戰綫！！！

條黑警衝落去打示威者既片呢？點解我仲未見到上Top/Popular？

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？

唔係話reddit有審查咩